共產黨的天 是黑暗的天

燒呀

呢次大瘟疫令唔令到中國人覺醒 好快就知

中国蒙面廢青可恥
肯定係收左美國佬錢

會撚咩

第一條女幾靚
班公安就爽啦

4 years ago...